究竟李施德林漱口水可唔可以當酒精消毒咁用？

如果唔得，仲有啲咩替代品
好驚，心急人上呀呀呀

又唔想益藥房佬，明明乙醇好撚平

酒精有幾多個%? 唔過70唔駛諗
kk kwong facebook留言有人問過 佢都答咗話濃度唔夠

感覺乙醇個價應該好快回落